相反，它們是facebook設計的一部分，建立在扎克伯格狹隘的世界觀、他培養的漫不經心的隱私文化以及他與桑德伯格追逐的驚人野心之上。 評論:為什麼Facebook永遠無法自我修復|Karen Hao |021年7月21日MIT技術評論| 
 週二可能出現了一個最大的例子，表明這種經常粗心大意的疫苗懷疑論會導致什麼後果。 2021年7月13日，美國共和黨疫苗懷疑論者在田納西州取得突破 
 雖然我知道有些地區長期存在火災失控和亂扔熱煤的問題，但禁止在所有海灘上生火將是一個真正的損失。 環境報道:對海灘篝火規則的簡短而激烈的調查 
 設置密碼保護在網上打開你的Roku賬戶頁面，你可以在Roku體驗的各個方面添加密碼保護——如果你家裡有年幼的孩子或只是粗心的室友，這很方便。 7個技巧和竅門，掌握你的Roku |大衛尼爾德| 2021年3月18日|大眾科學 
 大學宿舍是另一種類型的集體居住場所，粗心的學生可能會讓事情變得更糟。 我們最可能在哪裡感染COVID-19? Betsy Ladyzhets | 2021年3月12日|科普 
 給囚犯一個贖罪的機會是個好主意; 但我們太粗心了，無辜的人因此受苦。 希拉里希望總統? 2014年11月24日，傑夫·格林菲爾德，每日野獸 
 現在《嘉人Marie Claire》說《新聞週刊》的報道粗心大意。 誰說出了關於索馬麗·瑪姆的真相? 一個被打碎的偶像，一場媒體爭吵——和一個東山再起|Lloyd Grove | 2014年9月19日|每日野獸 
 粗心的“還原”嘗試的受害者說，後果是悲慘的。 網絡偵探在弗格森再次出錯|Tim Mak | 2014年8月15日|DAILY BEAST 
 希望我們永遠不要重複這種粗心大意的郵輪災難來尋找答案。 災難報道中的種族主義|芭比·拉扎·納多| 2014年7月25日|每日野獸 
 有時過度謹慎是最粗心的做法。 Stuart Gottlieb | 2014年6月29日|每日野獸 
 對於李斯特來說，第一部分是不正確的，因為如果他寫錯了音符，那只是因為他選擇了粗心大意。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 他急忙趕到埃特勒斯旅館。 但他在那裡看到的那種漫不經心的歡樂場面，似乎只會刺痛他的心。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 她總是一身黑衣，穿著毫不講究，但什麼也掩蓋不了她天生的優雅身材。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 湯姆從來沒有見過他那快活、漫不經心的表弟打扮成這樣。他焦躁不安，沉默寡言，情緒緊張，不善言辭。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 我就這樣打扮好，站在門廊上，等她來的時候，我就漫不經心地、漫不經心地抽著菸斗。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德